# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# 
# Translators:
# yulin Gong <540538248@qq.com>, 2019
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Mayan EDMS\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-05-11 00:41-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2020-03-28 07:23+0000\n"
"Last-Translator: Roberto Rosario\n"
"Language-Team: Chinese Simplified (http://www.transifex.com/rosarior/mayan-edms/language/zh-Hans/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh-Hans\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: apps.py:49 permissions.py:6 settings.py:11
msgid "Document signatures"
msgstr "文档签名"

#: apps.py:95
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: apps.py:98 models.py:47
msgid "Key ID"
msgstr "密钥ID"

#: apps.py:102 forms.py:62 models.py:52
msgid "Signature ID"
msgstr "签名ID"

#: apps.py:103 forms.py:74
msgid "None"
msgstr "没有"

#: apps.py:106
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: forms.py:17 forms.py:31 workflow_actions.py:19
msgid "Key"
msgstr "密钥"

#: forms.py:22 serializers.py:33 workflow_actions.py:30
msgid ""
"The passphrase to unlock the key and allow it to be used to sign the "
"document version."
msgstr ""

#: forms.py:24 workflow_actions.py:27
msgid "Passphrase"
msgstr "密码"

#: forms.py:33
msgid "Private key that will be used to sign this document version."
msgstr ""

#: forms.py:44
msgid "Signature is embedded?"
msgstr "签名是嵌入式的吗？"

#: forms.py:46
msgid "Signature date"
msgstr "签名日期"

#: forms.py:49
msgid "Signature key ID"
msgstr "签名密钥ID"

#: forms.py:51
msgid "Signature key present?"
msgstr "签名密钥存在？"

#: forms.py:64
msgid "Key fingerprint"
msgstr "密钥指纹"

#: forms.py:68
msgid "Key creation date"
msgstr "密钥创建日期"

#: forms.py:73
msgid "Key expiration date"
msgstr "密钥到期日期"

#: forms.py:78
msgid "Key length"
msgstr "密钥长度"

#: forms.py:82
msgid "Key algorithm"
msgstr "密钥算法"

#: forms.py:86
msgid "Key user ID"
msgstr "密钥用户ID"

#: forms.py:90
msgid "Key type"
msgstr "密钥类型"

#: links.py:30
msgid "Verify all documents"
msgstr "验证所有文档"

#: links.py:37 links.py:77 queues.py:8
msgid "Signatures"
msgstr "签名"

#: links.py:43
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: links.py:50
msgid "Sign detached"
msgstr "分离签署"

#: links.py:57
msgid "Details"
msgstr "细节"

#: links.py:64
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: links.py:70
msgid "Sign embedded"
msgstr "嵌入签署"

#: links.py:83
msgid "Upload signature"
msgstr "上传签名"

#: models.py:39
msgid "Document version"
msgstr "文件版本"

#: models.py:43
msgid "Date signed"
msgstr "签署日期"

#: models.py:46
msgid "ID of the key that will be used to sign the document."
msgstr ""

#: models.py:56
msgid "Public key fingerprint"
msgstr "公钥指纹"

#: models.py:63
msgid "Document version signature"
msgstr "文档版本签名"

#: models.py:64
msgid "Document version signatures"
msgstr "文档版本签名"

#: models.py:83
msgid "Detached"
msgstr "分离的"

#: models.py:85
msgid "Embedded"
msgstr "嵌入的"

#: models.py:100
msgid "Document version embedded signature"
msgstr "文档版嵌入签名"

#: models.py:101
msgid "Document version embedded signatures"
msgstr "文档版嵌入签名"

#: models.py:134
msgid "Signature file previously generated."
msgstr ""

#: models.py:137
msgid "Signature file"
msgstr "签名文件"

#: models.py:143
msgid "Document version detached signature"
msgstr "文档版本分离签名"

#: models.py:144
msgid "Document version detached signatures"
msgstr "文档版本分离签名"

#: models.py:147
msgid "signature"
msgstr "签名"

#: permissions.py:10
msgid "Sign documents with detached signatures"
msgstr "签署带有分离签名的文档"

#: permissions.py:14
msgid "Sign documents with embedded signatures"
msgstr "签署带有嵌入签名的文档"

#: permissions.py:18
msgid "Delete detached signatures"
msgstr "删除分离签名"

#: permissions.py:22
msgid "Download detached document signatures"
msgstr "下载分离的文档签名"

#: permissions.py:26
msgid "Upload detached document signatures"
msgstr "上传分离的文档签名"

#: permissions.py:30
msgid "Verify document signatures"
msgstr "验证文档签名"

#: permissions.py:34
msgid "View details of document signatures"
msgstr "查看文档签名的详情"

#: queues.py:13
msgid "Verify key signatures"
msgstr "验证密钥签名"

#: queues.py:17
msgid "Unverify key signatures"
msgstr "取消验证密钥签名"

#: queues.py:21
msgid "Verify document version"
msgstr "验证文档版本"

#: queues.py:26
msgid "Verify missing embedded signature"
msgstr "验证缺少的嵌入签名"

#: settings.py:19
msgid "Path to the Storage subclass to use when storing detached signatures."
msgstr "存储分离签名时要使用的存储子类的路径。"

#: settings.py:28
msgid "Arguments to pass to the SIGNATURE_STORAGE_BACKEND. "
msgstr "传递给SIGNATURE_STORAGE_BACKEND的参数。"

#: storages.py:14
msgid ""
"Unable to initialize the detached signatures storage. Check the settings {} "
"and {} for formatting errors."
msgstr ""

#: storages.py:21
msgid "Detached signatures"
msgstr ""

#: views.py:68 views.py:156
msgid "Passphrase is needed to unlock this key."
msgstr "解密此密钥需要的密码。"

#: views.py:81 views.py:169
msgid "Passphrase is incorrect."
msgstr "密码不正确。"

#: views.py:94 views.py:182
msgid "Document version signed successfully."
msgstr "文档版本已成功签名。"

#: views.py:122 views.py:217
msgid "Sign"
msgstr ""

#: views.py:124
#, python-format
msgid "Sign document version \"%s\" with a detached signature"
msgstr "以分离签名签署文档版本“%s”"

#: views.py:219
#, python-format
msgid "Sign document version \"%s\" with a embedded signature"
msgstr "以嵌入签名签署文档版本“%s”"

#: views.py:236
#, python-format
msgid "Delete detached signature: %s"
msgstr "删除分离签名：%s"

#: views.py:259
#, python-format
msgid "Details for signature: %s"
msgstr "签名详情：%s"

#: views.py:291
msgid ""
"Signatures help provide authorship evidence and tamper detection. They are "
"very secure and hard to forge. A signature can be embedded as part of the "
"document itself or uploaded as a separate file."
msgstr "签名有助于提供作者证据和篡改检测。它们非常安全且难以伪造。签名可以作为文档本身的一部分嵌入，也可以作为单独的文件上传。"

#: views.py:320
msgid "There are no signatures for this document."
msgstr "此文档没有签名。"

#: views.py:324
#, python-format
msgid "Signatures for document version: %s"
msgstr "文档版本%s的签名"

#: views.py:356
#, python-format
msgid "Upload detached signature for document version: %s"
msgstr "上传文档版本%s的分离签名"

#: views.py:374
msgid "On large databases this operation may take some time to execute."
msgstr "在大型数据库上，此操作可能需要一些时间才能执行。"

#: views.py:375
msgid "Verify all document for signatures?"
msgstr "验证签名的所有文档？"

#: views.py:385
msgid "Signature verification queued successfully."
msgstr "签名验证成功排队。"

#: workflow_actions.py:22
msgid "Private key that will be used to sign the document version."
msgstr ""

#: workflow_actions.py:37
msgid "Sign document (detached)"
msgstr ""

#: workflow_actions.py:49
msgid ""
"Document has no version to sign. You might be trying to use this action in "
"an initial state before the created document is yet to be processed."
msgstr ""

#: workflow_actions.py:82
msgid "Sign document (embedded)"
msgstr ""
